「Green object」變成「休班 object」時，便成為我們的擦經驗的對象

推！

當謀殺市民被"正當"化 市民做乜都已經唔需要太多解釋 謀殺學生一事 已經在世界各地被傳播 就算有咩行動都屬自然反應

Green Object同佢嘅紅色液體 將會被其所掀起嘅黑色浪潮淹沒

推

尋晚發夢見到李小龍 竟然記得個夢講咩

十月一日 遍地開花 證明香港兒女不是病夫 有部分人已經豁左出去 願承擔受傷被捕嘅風險

小龍佢好感動 係呢個武力咁懸殊嘅情況下 大家都向前衝 呢一個moment 香港人係一條心

但係 佢同時亦都極度心痛 大量手足被捕 當中受到不同程度嘅傷害

小龍佢係咁諗嘅：我地嘅優勢係人多 但係手足少一個得一個 每一個手足都好重要！！
警隊放鬆武力守則 擺明居馬講你知 你同佢地對抗 佢就會乘機虐殺你 佢知道佢地只能贏 就算係幾唔合法嘅事 都會被默許/支持 或被講成合法
所以 為左減低各位手足被明槍射殺嘅風險 小龍希望有啲野唔好係大街做 大家開始揾下你身邊嘅好鄰居 尤其係嗰啲守護香港嘅"好警察" Green Object 俾啲教訓佢地 記住記住fact check變得更加重要

人類不斷製造污水 必終承受污水之禍

be water

香港人加油 萬事小心

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

正式要出麻包袋

一定要 或者更簡單直接

唔想睇到手足俾人亂槍射殺

如何迴避風險將會是重中之重

fack check 同樣極重要

好基本啦

合情合理

屌都未到獅鳥級數

yes, 正面好難做到 除非魔法突擊

Push

啱，同埋唔使諗得咁複雜，大有大做小有小做